2k17 myteam廢隊贏bug

有冇師兄知，點解myteam啲人用廢隊打，輸好多會變贏？我因為咁輸左俾兩隊廢隊。想知個bug係點